BU call centre

有無人做過？ 上網搵唔到任何資料
做final year project個大陸professor 邀請我做
但咩都唔知 淨係知做電話問卷咁